
msgid "invalid input data"
msgstr "输入无效"

msgid "input validation failed"
msgstr "输入不合法，请检查输入信息"

msgid "Set alarm success"
msgstr "设置告警成功"

msgid "Set alarm failed"
msgstr "设置告警成功"

msgid "No input data"
msgstr "没有输入数据"

msgid "Update cluster properties Success"
msgstr "更新集群属性成功"

msgid "Cannot convert data to json map"
msgstr "无法将数据转换为JSON格式"

msgid "Update cluster properties Success"
msgstr "更新集群属性成功"

msgid "Action on node failed"
msgstr "节点操作失败"

msgid "Action on node success"
msgstr "节点操作成功"

msgid "Change cluster success"
msgstr "修改集群成功"

msgid "Change cluster failed"
msgstr "修改集群失败"

msgid "There are running resources in the cluster, please close first"
msgstr "请先停止集群中运行的资源"

msgid "invalid config data"
msgstr "无效的配置数据"

msgid "Get neokylinha log failed"
msgstr "日志下载失败"

msgid "host auth success"
msgstr "节点认证成功"

msgid "host auth failed"
msgstr "节点认证失败"

msgid "add cluster failed"
msgstr "添加集群失败"

msgid "add cluster success"
msgstr "添加集群成功"

msgid "The cluster already exists, please do not add it again"
msgstr "请勿重复添加"

msgid "No cluster found"
msgstr "未找到集群"

msgid "Unable to connect to cluster"
msgstr  "无法连接到集群"

msgid "username or password empty"
msgstr "用户名或密码为空"

msgid "username is not allowed to login"
msgstr "用户名错误，不允许登录"

msgid "Login success"
msgstr "登录成功"

msgid "Username or password error"
msgstr "用户名或密码错误"

msgid "Logout success"
msgstr "登出成功"

msgid "The new password is empty"
msgstr "新密码为空"

msgid "Change password success"
msgstr "修改密码成功"

msgid "Change password failed"
msgstr "修改密码失败"

msgid "Please make sure that Cluster nodes has been authenticated"
msgstr "请确定集群节点已认证"

msgid "get node failed"
msgstr "获取节点信息失败"

msgid "parse xml failed"
msgstr "解析XML失败"

msgid "Change node status Failed"
msgstr "更改节点状态失败"

msgid "Change node status success"
msgstr "更改节点状态成功"

msgid "Action on resource success"
msgstr "资源操作成功"

msgid "Update resource attributes success"
msgstr "更新资源属性成功"

msgid "Get rule failed"
msgstr "获取规则失败"

msgid "Delete rule success"
msgstr "删除规则成功"

msgid "Add rule success"
msgstr "添加规则成功"

msgid "Add rule failed, duplicate constraint already exists"
msgstr "添加规则失败，重复的约束已存在"

msgid "Update rule failed, duplicate constraint already exists"
msgstr "更新规则失败，重复的约束已存在"

msgid "Update rule success"
msgstr "更新规则成功"

msgid "Rule %s could not be found"
msgstr "规则 %s 未找到"

msgid "Update rule failed, rule %s not found"
msgstr "更新规则失败，原id为%s的规则找不到"

msgid "Execute query script command failed"
msgstr "查询脚本命令执行失败"

msgid "The script already exists in the pacemaker directory"
msgstr "脚本已经存在于pacemaker目录下"

msgid "Generate script success!"
msgstr "生成脚本成功"

msgid "Generate script failed"
msgstr "生成脚本失败"

msgid "Tag get failed"
msgstr "Tag信息获取失败"

msgid "Parsing JSON failed"
msgstr "JSON解析失败"

msgid "Add tag success"
msgstr "Tag设置成功"

msgid "Tag action success"
msgstr "Tag操作执行成功"

msgid "Delete tag success"
msgstr "Tag删除成功"

msgid "Update tag success"
msgstr "Tag编辑成功"

msgid "Node name error"
msgstr "节点名称填写错误"

msgid "Resource name error"
msgstr "资源名称填写错误"

msgid "Delete Utilization success"
msgstr "利用率删除成功"

msgid "Script not exists"
msgstr "脚本不存在"

msgid "write script file failed"
msgstr "写入脚本文件失败"

msgid "change script file permission failed"
msgstr "更改脚本文件权限失败"

msgid "Generate script success"
msgstr "生成脚本成功"

msgid "node connecting failed"
msgstr "节点不可连接"

msgid "Create cluster failed"
msgstr "创建集群失败"

msgid "Create cluster success"
msgstr "创建集群成功"

msgid "Failed to configure the alarm function module. If you need an alarm log, please manually execute the following command: pcs alert create id=alert_log path=/usr/share/pacemaker/alerts/alert_log.sh"
msgstr "配置告警日志失败，如需告警日志，请手动执行以下命令：pcs alert create id=alert_log path=/usr/share/pacemaker/alerts/alert_log.sh"

msgid "Add node failed"
msgstr "添加节点失败"

msgid "Please reselect the cluster in the top operation area"
msgstr "请重新在顶部操作区选择集群"

msgid "Create alert_log success"
msgstr "创建告警日志成功"

msgid "not found cluster name info in corosync conf"
msgstr "集群配置文件中没找到集群名称信息"

msgid "open corosync conf failed"
msgstr "集群配置文件打开失败"

msgid "Request remote Cluster info failed"
msgstr "请求远程集群信息失败"

msgid "Utilization set success"
msgstr "利用率添加成功"

msgid "At least one heartbeat needs to be preserved and cannot be deleted further."
msgstr "至少需要保留一路心跳, 无法继续删除心跳"

msgid "Delete heartbeat success"
msgstr "心跳删除成功"

msgid "Exception occurred while deleting the heartbeat. Please check the logs and the original heartbeat status."
msgstr "心跳删除出现异常,请检查日志以及原心跳状态"

msgid "Deletion heartbeat failed, the heartbeat ID does not exist"
msgstr "心跳删除失败, 该心跳ID不存在, 请检查日志"